睇下人地黨鐵 d 文宣 幾勁

睇下人地黨鐵 d 文宣 幾勁， 好似沒咩野甘，就甘一句說話。不好睇小啊，力量好強勁噶。一方面扮可憐，幫自己洗白。另一方面，就插示威者一刀，踩示威者，話示威者幫距裝修，令人地暫時沒得用。所以，大家明白啦....

痴筋佢地到底知唔知呢個字點解

一個二個俾正價
黨鐵笑緊啦

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊